今日係田町考JPT坐第二行尾二果位絲打

隻腳仔好撚靚好想不色一切代價地去奶

見到你本香港護照同黑口罩
光復香港時代革命